你地係咪自己戴避孕套？

我見好多女仔都中意Gel甲
整到手指鬼五馬六 核突死
之後就應該幫唔到另一半戴套
因為會吉穿個袋

巴打們自己戴？定囡囡幫你地戴

我地2個都自己戴

仲邊有人用套?

用口戴先過癮嘛

咁你用乜

食哂d潤滑劑

我就係避孕套

所以唔會戴

佢戴完之後
幫我戴

一係我幫佢帶，
一係就唔會帶。

通常3個幫大家戴

有指甲點算

我哋互相幫對方載